telegram 90後密集式活動grp 多賤人

密集式定期聚會
我地連大時大節平安夜聖誕除夕都有聚
80後同00後唔好再pm我地啦
無閪屌 無交配 只有大量mean精及閪人 心理承受力低下者請自行衡量風險

特別鳴謝上個PO幫手負皮既70位巴絲

Portal:

咁快就3個負皮啦好興奮

唔知會唔會突破100呢

-4啦 100負皮指日可待

做乜鳩呢期多左好多仇家？

如果仇家可以當飯食，我會好飽